《一人一句經典歌詞/古典文學》往事不回頭，餘生不將就。

一人一句經典歌詞/古典文學

新歌已經好少聽 可能已經老啦
以前啲歌真係正到暈 歌詞太中太中心
以前msn一定會搵句歌詞放status
有無咩好好聽既舊歌可以分享 尤其係唔太出名

黃偉文 林夕 方文山 李宗盛 係我最鐘意既填詞人
有時覺得佢地作到呢啲詞 真係受過好重既傷
我深信佢地內心世界真係好灰
好似李宗盛因爲性格太怪 情緒太偏
所以同天後林憶蓮離婚
有時真係聽到喊 音樂既力量好大

依加聽緊: 失樂園

演唱：草蜢 作曲：周初晨 作詞：黃偉文
苦戀注定難 我已經習慣 沿途承受不留情的雙眼

傷心地鐵 作詞：李宗盛 作曲：光良 編曲：Hari Menon/Luke Mason 演唱：光良
憑一種 啊 男人的直覺 去承受這份殘缺 當緣起和緣滅 我們的過去 已不能重寫

讓 作詞：姚若龍 作曲：蕭煌奇 編曲：Wave G
我還以為愛 就是要體貼的退讓
我們一起蓋的羅馬 你卻跟他拆了城牆
踩過我用摯愛建築的天堂
太絕對的愛 變成了活該 朋友要我責怪
我卻只想重來 也許這就叫愛
多少日子蓋的羅馬 你用一夜拆了城牆
踩碎我曾讓你棲息的胸膛

離人 土木三年陳同學
離人放逐到邊界徬佛走入第五個季節 晝夜亂了和諧 漲泛任性漲退 字典里沒春天 離人揮霍著眼淚 回避還在眼前的離別

------------------------------------
90s love songs

-------------------------------------

文學
人生若只如初見，何事秋風悲畫扇。
等閒變卻故人心，卻道故人心易變。

煙花易冷人易散。

微博文集

往事不回頭，餘生不將就。

妈妈说， 你结婚后流的汗和泪，都是当年选老公时脑子里进的水。

世界這麼大這麼吵 要好好照顧自己 願你餘生不再想起誰

--------------------------------------

放住咁多先 有時唔開心聽返歌
會重拾當初第一次聽既感覺
當初次聽鍾意左首歌
不停重複播嘅一段時光
真係唔知係分手嘅時候不停聽既個首歌
再聽已經唔會再喊 但係對嗰一日依然刻骨銘心

每首歌都代表着一段回憶
第一次聽嘅時候喺邊度 邊一個同你聽
好似跑馬燈咁回想返以前
感嘆就感嘆 傷心嘅傷心 想喊嘅就去喊
天下起雨了 人是不快樂
夜晚一個人係屋企着住自己最舒服嘅衫
睇住風景吹着風聽歌簡直係一個享受

雖然唔係每個人屋企都有好風景
但點個蠟燭已經好舒服

最後一首歌 晚安。

美國時間 23:33
香港時間 11:33
澳洲時間 14:33
英國時間 03:33
加拿大時間 23:33

給有LD既朋友

願大家身在何處 孤獨的時候 都會有音樂陪伴同連登一班巴絲打既陪伴

X

Sorry for 1999

原來無人有興趣

馬個屁股菊花，扒街~